我的英雄學院劇場版：英雄新世紀

某個大雪紛飛的晚上，企圖破壞英雄社會的死柄木弔等人正打算秘密運送某樣「神秘物件」。事前已掌握他們動向的英雄們趕到現場、跟他們展開了一場激戰。混亂之中，死柄木弔等人帶著神秘物件逃走，並留下一句「實驗已經成功了」。

與此同時，由於 All Might 引退，「新世代英雄養成計劃」應運而生，綠谷出久跟雄英高中英雄科 1 年 A 班的其他同學便是計劃的目標對象。一行人因此前往遠在日本南端，一座平靜的小島－那步島。學生們以駐島英雄的身分幫助島上的人們。雖然只是幫助島上居民處理日常鎖事，但日子倒也過得悠閒自在。出久等人也在駐島期間結識了真幌跟活真這對姊弟。

然而，謎樣的敵人們卻突然襲擊那步島。指揮這一切的人，就是擁有九種個性的極惡反派 NINE。雖然出久、爆豪跟 1 年 A 班的同伴們攜手合作、挺身對抗敵人，但 NINE 壓倒性的力量與個性卻遠遠超乎他們的想像。為什麼 NIN E等人要襲擊那步島呢？出久跟 1 年 A 班這些新手英雄是否有辦法保護活真跟真幌、以及島民們，讓他們不受敵人侵害呢！？

為了保護島上的和平寧靜，雄英高中 1 年 A 班將全員參戰！

今日收工睇

我都買左今晚收工睇，等左就快半年

有link未？日本都上咗差唔多半年

去戲院睇啦Link乜鳩

希望有you say run, 綠9 100%

第一套劇場入場睇
啲毒撚又嘈又臭，食野又大聲又un腳
睇到伸懶腰又呻吟，睇到最尾仲要大叫

慘撚過睇比卡超兒童場
有得俾錢我寧願俾3,4倍錢係屋企睇

咁你等出碟囉，上網搵link睇都唔見得你有幾尊重人啦

頭先前面嗰三件小朋友傾足全場，
好彩決戰前叫咗佢哋收皮

冇

小朋友都係想睇八百萬對波者

買左星期六睇

我就等唔到咁耐啦，第一日上就要睇

我睇個間第一場係星期六

啱啱睇完，好睇決戰氣氛好好

本身好憎爆豪
好彩劇場版爆豪>原作爆豪

今套有冇all might打交??
冇既話冇乜興趣睇

冇，時間線至少係紳士之後

好想睇69無雙,一個打到成班on99
全部人用睇英雄眼神望佢

作畫係一流
臨尾睇到我隔離個細路哭能咗
不過略嫌

建議大家入場睇

除咗最後5分鐘的確係佳作

其實綠谷自己開100% mode 已經屌打個大佬

爆豪人氣第一唔比佢威點得

2個都係

好撚好睇

有無巴打睇特典場？
個特典值唔值得比貴啲張飛去拎？

特典場同普通有咩分別

星期六睇特典場

li 套既雄英學生 係咩進度

69 one for all20%
即係打完烏鴉佬

個人都係唔鐘意might u配樂

THX

香港會唔會上?

新世代英雄養成計劃

雖然我都想做香港既英雄, 而我只係一個廢青, 好努力都唔識點做

推撚爆啦 癲作 我諗打鬥無法超越
中村豐既極致

諗住三刷

諗住睇完數碼先睇

最後 大佬暴走 出龍捲風 單拖100% 唔係fail左咩

I mean 超級撒亞人mode

啱啱二刷完
我覺得大家可以用呢套係我英大結局既觀感去睇
因為呢個係作者聲稱，本身個結局

btw

爆豪佢地有執照，應該係
都幾貼動畫

最後爆豪借左one for all 同 69用兩個100%打爆左boss

今次劇情無聊+對主線冇影響，懢翻唔使睇

其實d 角色見到69咁撚勁,唔會覺得你咁撚勁
你打哂都得啦
或者其他人見到唔會覺得allmight再世咩
應該已經全球出哂名先岩,仲咁低名氣

開頭allmight又話要令69出名,係時間要比大家知道,有allmight接班人呢樣野比世人所知. 後尾又冇哂件事咁

劇場版好多都唔關劇情事
但打鬥黎講呢套最top la 值二刷

爆豪綠9一齊出嗰拳唔打天但Nine — 劇終。

最尾話個細佬都可以變強真係

佢個性真係

同問

睇完

Recovery girl都做到英雄 佢都得

純粹係方便劇情需要

1 因為劇場版同正傳完全冇關係，殺咗佢應該係唔想留個角色乾手淨腳(我幾個月前日本睇唔係好記得，聽日睇完可能再補充下)
2 最尾爆豪同69瞓喺度嗰陣爆豪掂咗69一下還返啲能力比佢

定係因為比能力佢嘅過程只係拍咗下手指？all might 比能力廢久，係比條頭髮佢食

唔關事，all might講過比能力只要佢想就比得，而all might當時要食頭髮純粹搞笑，如果佢嗰下唔想比能力就算食哂佢啲頭髮都比唔到

對抗最兇惡敵人

張卡幾正 有啲厚度 尋日睇$75

想問係咪入場先會派？買飛嗰陣佢無比我

係

想知仲會有啲咩
咩卡黎 有啲想睇特典

特典個張係咩卡？
我買左飛 但會唔會派哂

幾好睇 不過最後嗰招 幾夾硬下

真

要買特典場先有
唔會派曬

好耐冇睇過成班學生既群戲，
賴呂真係好耐冇出到咁耐場，砂糖果d 更加耐冇見。

瀨呂今集好多戲份而且超有用
砂糖開技比獸人打斷彈走葉隱照舊企到完場
其他人都有做到野
反而障子同常暗今集表現麻麻

之前喺日本睇完啱啱喺香港睇第二次
唔計最後5分鐘依套真係幾神，劇場版嚟講劇本幾好幾有張力，絕望感做得好，每個人嘅出場分工合體技分配得好
打boss 69比one for all爆豪嗰幕幾感動，好有以前龍珠比達拋開一切同悟空合體嘅感覺

最尾好差

點會玩慢鏡，上集勁熱血
玩番you say run 算啦
熱血冇哂

隱形人真係完全廢
作者作佢完全唔知點用佢

笑死 想知隱形人咁撚廢點考入學試
仲要係英雄班

負責話比大家知電話打唔通

All might好似有講係因為未完全繼承到能力過去 爆豪就暈咗 所以啲能力返返去69到

呢啲粉包我一定大大聲屌爆佢地。

作者作班人個性好多都好廢
真係好難諗點用，編劇都好慘
作戰力最強 69,爆豪同焦凍
諗緊呢個班冇呢三個點算

今日睇返先記得

作者本身本意係好 每個人有自己長短處
係後期劇情戰力暴走平衡唔返

睇左動畫咁耐，隱形人都仲係冇咩用
打鬥真係算唔錯，仲以為真係會熄火tim

屌打乜
傷都傷唔到個boss喎

個boss勁到仆街,反而諗緊條友做中boss咪仲勁過死柄木多多聲

個死柄木除左識粉人仲識咩,仲要接觸到先得根本垃圾

爆豪第一次用,應該爆炸先岩喎
又話要練開先可以用到,唔係會爆炸既

之後69同佢講你可以成為英雄
還原來allmight同69講

btw佢既個性除左做醫生真係做唔到咩

爆豪算有練開啦

呢套唔玩熱血玩咩
慢鏡真係唔掂
同埋點解要放棄you say run,日本好中意放棄舊歌
但龍珠明明cha la head cha la 玩左全套咁滯
好野繼續用啦

個大佬勁過哂班咩職業英雄面對個d好多啦
勁到100%都傷唔到佢
講真應該勁過no.2 火人啦,又8個性又爆雷爆風防護死光
佢直接就係allmight之下根本

btw 個隻狼人究竟係咩個性係咪又係力量型
仲識口炮

其實作作下都好難作,講到底好多都係力量型, 冇力量根本好難打冇咩用

同主線有冇關係

但班內重覆能力既都有幾個
班長,糖人, 69其實同功能仲吊打佢地
隱形人冇用

我睇緊都覺得69已經快過班長好多而且班長只可以平面移動
班長係第2季之後都冇乜戲份
爆佬都係專心整蛋糕啦開技比獸人彈返轉頭

1a 班主要戰力都係三個

其他都係輔助型, d輔助技能有d都幾好既, 音波妹又可以追蹤, 蛙人識用都幾好用 但好多真係有資格做1a 英雄咩 膠水頭有冇勁到入精英呀

個死光佬又係攪笑既, 發死光發到要痛柯,有撚用咩

轟已經淪落到做二線同學仔

塞車遲左入場 頭廿分鐘講咩

又話係三巨頭 成套戲同班長做二線同學仔

其實隱形明明可以寫佢偵查/偷襲好勁
作者唔知點解硬係要寫到佢垃圾咁
膠水頭你講提子？佢設定上係成績中上+好多小聰明，仲加左個敏捷既設定比佢，睇得出作者好中意佢
青山今次激光大技我覺得算超水準啦係個boss個護盾太尾機姐
蛙吹、耳郎、口田（動物佬）、膠帶今集都有幾次援助成功，我覺得唔差

交代下兩姐弟同 69爆豪 相遇
同埋班同學仔做任務幫班村民

最on9 係佢個性要長開
可以比返個樣佢 偵查時先開技隱形
最終戰好似得佢無戲份

砂糖、口田、隱形女一齊帶村民避難所以冇份打最終戰
但砂糖同口田起碼有出手打過下佢真係企格離得個睇字，個聲優唔出聲都唔知有佢係到

on99 睇緊龍珠?

砂糖應該好自卑,同你力量型
69勁自己咁多,自己仲要食糖先有用,得5倍力
明明係戰力,但冇力打人要做帶隊走

都唔算啦

另一戰線隻野都太勁,唔分一邊比佢打唔贏

算比佢打個中boss

冇人提麗日
麗日同膠帶佬嗰幾幕睇到我喊

我諗佢唔係個性長開,係天生隱形,冇得番轉頭

同隻大怪講既野一樣,佢都講隻多手同學,你生成咁一定好多欺凌

呢個世界唔止可以開關既個性,有d係出世已經係怪物個性

覺得佢個個性無想像中咁勁
冰又唔夠硬，好易就打穿/碎。火又唔似老豆有招prominence burn

估唔到佢兩個都拖到咁耐膠帶完美發揮到佢救援實力
Plus Ultra

個性係奇美拉

last個下我以為佢想用新招
火溝冰, 好似達爾大冒險阿布咁 終極魔法

明明正傳個到講69 隻手唔可以再受重傷
今次69 all in哂 100%重要連打幾拳
可以極速好返得黎仲要提都冇提個後遺症

仲有個性傳遞個到解說好差..
打鬥慢鏡得BGM 又係一D都唔熱血

我見佢用招之前諗起老豆，有一吓期待佢用prominence burn

仲要冇聲
上集勁熱血,今集真係敗筆呢度

轟話佢暫時冬眠
屌啦媽咁撚樣由內冰到全身冰哂
唔係死硬咩,仲有得救

呢套野不嬲難死人

8個個性應該係
1.偷人個性
2.睇人個性
3.紫光炮
4.光盾
5.風(喺森林對69出過1次)
6.召喚龍
7.控制天氣
8.細胞活性A

反而兩個第一次100%打爆龍卷風果下氣氛仲燃

其實都係all might 講啫，佢將來可以吹到同歷代既個性有關都得

咁撚似死屌木既

係咪第三季之後第四季之前

第4季之後

我同你相反
我好撚鍾意might+u
當初佢將呢首歌用係69打解修師嗰度我真係屌出來
啲歌詞明明咁撚fit百萬

奮進人隻眼無盲?

打完隻腦無之後係冇盲，淨係有條疤痕

套野D傷全部唔計唔洗認真..
69 隻手講過唔可以再受重傷先改練腳
轉個到100% 連打幾拳受傷
之後幾日好返 完全冇交待過

bug 黎
入黎試要打堆機人
條友點打
其實唔少人都冇咩實戰力
機人個關點過
明明阿sir 都話呢個考試唔公平

其實佢一開始無諗過套野會紅 無諗得咁長遠
只係想主角O個班多D唔同類型個性
運動會O個時B班都重係比A班撳住砌 前3名A型包辦 前10都係大部份A班
結果早排AB班對戰
B班特然爆幾個勁屈但係運動會只係出過樣無表現O既人出黎
完全諗唔明點解佢地入唔到精英班而係葉隱 青山入到

睇你老母臭閪 不推文回覆

砂糖真係好尷尬
屬於力量型但又唔係勁
定位唔知做咩

隱形人其實咪同心操一樣,心操入唔到精英,點解佢入到

同埋雖然講到各施其職，但講到底都係追求最強，英雄有排名，而且都係要強大，可以打贏敵人既英雄，睇下ａｌｌｍｉｇｈｔ，之後第二係火人，講到底就係最強大既排名
ｂｔｗ，覺得世界同班英雄對６９好似唔夠重視，冇咩理由
明明表演出同ａｌｌｍｉｇｈｔ一樣既力量，又係難得既超力量型，點睇都係會覺得佢係接班人，將來肯定係最強之列，但班人好似冇咩野咁

因為你有上帝視覺先咁講啫
代入入面嘅角色睇嘅話69根本唔特別，力量型嘅個性一地都係，運動會全世界直播睇住，但係當時嘅69出多少少力量都斷手斷腳，比你一拳打死人但係自己瞓喺度都冇意思，如果唔斷手咁控制力量嘅話佢嘅力量增幅好普通，是但搵個職業英雄都有佢嘅實力，之後基本上已經去到黑道篇先有佢威嘅地方，不過同樣道理，打治崎佢係靠壞理先可以keep住唔傷，唔係完全靠自己力量打贏
如果真係令人注目嘅，點都係運動會第一位爆豪同現役No.1個仔轟注目過佢，丁丁失去個性之前都搶眼過69

打治奇後應該好出名先岩
雖然係靠人幫，但只係回復，個力量係佢本身
即係佢有呢個潛力，個個都見到成個ａｌｌｍｉｇｈｔ咁
但都係冇咩人理唔係好合理

佢同成班1A嘅知名度已經比一般學生高好多，去到漫畫依家直頭參與極重要嘅任務，咁都唔夠關注係咪要個個見到佢都行埋去話佢好勁先合理

正如現實出咗啲咩幾多歲神童之類，一般人咪講一陣，會唔會日日提住

出左半年仲入劇院睇鬼,一早比人上網透哂劇
數碼暴龍我就睇左

呢個真[/member]

成個打鬥比上一套劇場版好

隱形人可能係考試度令到機械人唔郁得
但心操能力點用都係幫人加分

砂糖應該算呢套既力量型角色入面最低級
需要消耗糖份同智力 持久力低（係沙灘划船出去救細路已經就死咁既款）、力量唔夠綠谷強、仲要唔靚仔
唯一賣點真係得返整甜品，轉行可能仲好出路

係衰最尾boss戰

出咗就一定要睇劇透架咩

我就係等到入戲院先睇⋯

多左張卡

靠潛規則入學嘅臭雞

個人覺得今次劇場版重點始終都係出久ONE FOR ALL嘅能力（作者所講嘅最終回梗）
如果諗返出久同爆豪嘅關係嘅話 轟參與唔到個主線其實都合理

同埋其實轟+飯田+切島+梅雨vs奇美拉呢段我覺得好燃好好睇 切島果下unbreakable真係
轟出大技之前果下飛身都型到痴線

八百萬話佢個性用到極限 但係心口重有咁多脂肪

心口個D冇埋仲係八百萬?

800 萬仲做咩英雄呀，女富翁，整野黎賣夠啦

可能假波所以用唔到

一聽到果句心諗
鏡頭一轉好彩仲係到

第一次睇嗰陣 就係想熱血熱血
等you say run 爆最尾嗰野

當二刷嗰陣就知 用might+u 係超級完美
因為第二次睇會特別專注最尾打嗰幾分鐘
覺得用呢首歌真係好襯托到最後一戰個感覺

所以二刷既時候 放低咗熱血呢個感覺
會覺得首歌入得好靚

係咪得我 一個人覺得套戲bl到爆 全程兩個男人的友誼

呢對青梅竹馬CP真係好正

淨係睇畫面同熱血都值得入場睇
不過你都唔會預係有咩神奇劇情架啦

有冇人覺得家姐好似幾冧爆豪

爆豪x廢久
btw 友誼(X) 基情(O)

視覺享受啦
除左頭20分鐘講野 之後都打到尾 值戲院睇
不過你本身對動漫有冇好感先

直情係啦

最後決戰真係睇到喊左 唔係講笑
上一集完全比唔上今集 睇到A班每個人都有發揮嘅地方
有感動位 有笑位 有熱血位
不過就唔好諗住入場睇劇情 睇得爽就得

如何你完全冇睇過呢套就最好極速追一追漫畫起碼睇下知人物關係

totally agree

糖人，隱形人

友佢老母
開頭勁憎爆豪
唔知做乜鳩係要玩鳩主角明明都冇得罪你

隱形人係一個迷咩都唔做 唔知佢有咩用

last boss 黎，最尾可能個個都打唔贏
佢就除埋對手套一野暗殺最終大佬

暗殺 情報 屈機

本身綠谷係預左最後一次用 講曬再見 只係最後one for all 係爆豪身上轉返去綠谷到

漫畫已經爛緊尾
睇完依套+AB班互打當睇完

死柄木黎料啦
其實係咪就快完
last boss, 打埋佢冇啦喎

岩岩睇左第二次
如果出臨尾爆豪樣嘅figure一定老閪都買

可能有隻究極大腦無1v9

世界篇、宇宙篇

我都好鍾意提子

咸濕仔 最貼近同齡男學生哥既角色

峰田

唔計回憶分
呢套好睇過數碼暴龍太多

呢套野不嬲除左個性之外，啲人都唔係普通體質
睇爆豪俾all might咁打法都冇事

係，作者冇交代，只係話個性先做到英雄
但根本班人攻防力都好強
好多都係玩身法，百萬都係啦，佢個個性點解釋到佢咁強
根本就係強化系，仲大力過69咁
班人如果體質係普通人，其實係頂唔到69一拳
英雄殺手硬食幾多下都冇事

星期五睇

打鬥真係冇得輸
場場戲都有熱血沸騰既感覺
就連麗日同瀨呂佢地用計仔既打戲都勁正

其實如果有戰前準備 麗日先勁

青山Plus Ultra全身射激光同埋八百萬扶住佢再開一次激光救人都好正

大家一齊嗌完PLUS ULTRA之後幾乎打到落尾完全無悶場
就算係前半段都好好睇

即日睇完數碼暴龍再睇我的英雄學院
我的英雄學院仲好睇
麗日同膠紙俠加峰田拖到咁耐好勁

啱啱睇完，有海報

點解大boss唔用手指死光爆69頭

成場戲由頭打到尾咁濟

最尾用100%打龍捲風果到好正
我覺得最尾69同爆豪一定用ONE FOR ALL果到可以用番戰鬥音效,而唔係就咁BG MUSIC

最後太over
其他都做得好好
仲以為幻象有伏筆反勝點知冇
套野做到1A班金田一咁

套野樣樣都好但頂唔順最後Shazam 結局

敗筆就係尾，如果係極燃真係想睇多次
最尾慢鏡仲要mute聲,仲要咁長,睇到好尷尬

今次真心欣賞麗日同瀨呂

岸膠

明明慢鏡先正
睇清楚佢地D動作同埋有最後一戰既感覺

同你一樣
但兩套無得比嘅
一套賣熱血打鬥，一套賣情懷
兩套都值得睇

同意 個尾真係唔掂

最後個5分鐘配樂真係唔得
同埋傳返畀出久個到有啲牽強
同意上面巴打講 寧願係爆豪自尊心太強放棄one for all畀返出久堂堂正正贏過

之前無睇過我的英雄學院漫畫/動漫
想問下如果睇戲，會唔會睇唔明

劇情嚟講，冇咩明唔明嘅，都係打打打

但係你會完全唔明背景，動機，角色性格，能力

我有諗過 有幕專登影一影爆豪，應該係佢主動放棄力量

後面deku寧願唔要個性都要保護人打敗對手個到睇到眼濕濕

冇感覺..因為知佢一定拎得返
不過佢拎返個理由太ON9

建議你起碼google下啲人物介紹睇下1A班啲角色超能力係乜先唔係會睇唔明佢地做緊乜

如果係爆豪主動放棄OFA，爆豪本身嘅個性就會畀埋出久
所以先會要almight 作個咁牽強但又唔影響主線嘅理由

係咪得我一個覺得上套電影好睇D
今集一開頭已經悶悶地，好勉強先搵到個位笑下，打鬥又唔夠上套熱血，上套Deku同All Might一齊打好正，今集差D。最重點係後尾個劇情奇怪，我睇到Deku話要過One for All比爆豪已經呆左，結局又夾硬話冇過到，睇到我問號。
利申我英fans+好中意上套電影

邊間戲院 搵唔到嘅

可能講到佢同閃電俠一樣

睇完數碼再睇呢套會覺得個營養值低左幾個層次 不過tbf都唔可以咁比
呢套就從頭打到落尾爆seed爆seed再爆seed咁 結尾就有啲一言難盡

你以為final boss真係69同爆豪打？
根本全部final boss都係隱形女打
但係佢打完唔邀功咋嘛

點比 一套sell情懷一套sell熱血
數碼啲打戲真係不敢恭維，除左一開波打鸚鵡獸後面啲打戲都唔記得曬
我英就好多戰鬥畫面好深刻 由頭打到落尾

有話1a係精英班咩

AB地位係平等的

我意思純粹係營養價值 我英睇得好爽 但that's it不過啲畫面真心落足經費

我覺得我英對英雄主義既探討好好睇
數碼呢集劇場版我反而覺得好平靜 感覺比較似比觀眾一個closure要move on咁

請大家支持我

我英第一套劇場版本身好有潛質去探討啲深層次嘢
不過結果都係變咗套爽片

覺得最廢係狐狸尾 完全唔知做乜又柒又唔係特別 要賣萌整個獸耳女/仔好過啦

佢都叫可以打吓，你再望吓隱形女先

狐狸尾係尾白？
佢特別之處就在於唔特別

佢咁打法不如唔好打 想佢威返少少睇下都冇兩舊屎 我反而覺得隱形人真係啱人設

成碌鳩咁

好想摸下

隱形人最廢
但都係我最想要既個性

條女係一出世就隱形
點解唔會自卑定點
根本冇人知佢咩樣,冇人真係認識佢,佢自己都唔知咩樣
痴鳩線,唔係想隱形先隱形,係隱形全開

其實話係強國出現第一個個性,之後全世界都有
係咩寓意

之後all might 係美國人形象
作者又撐香港人

冇寓意

（好似係）

請問各位，而家仲有無特典版場次睇！？

作者本人好似冇明示過撐香港wor

好似係比中国人杯葛only

明明就係個角色名出事
比小粉紅杯葛
係敵人嘅敵人就係朋友

有無線上link

屌 去戲院睇啦

有

真
英皇都係40蚊啫

英皇不了

唔知依家仲有冇喎
有機會送晒

真天魔 冰火五重天

唔可以再生啦，但唔代表係廢
細胞活性化 睇69講法似係止痛、興奮劑作用，可以短期buff自己同其他人身體反應個啲

止痛+主角光環咋
你睇最後障子比boss打到就死，活真仔摸住佢手想補血但都冇反應
當然作者要寫都可以寫到佢有治療效果，但狼人死侍個啲太誇張

反而覺得家姐個性好撚勁咁細個就整到咁大個識郁既幻象
幾中意呢兩姊弟，希望正傳都有機會見返佢地

睇第二次發現個細路跑去救家姐嗰陣係同69一樣樣

係喎，你唔講我都唔覺

真係一樣咁流馬尿 又係自己完全冇能力救
但都衝去救

個幕我都眼濕左雖然知道會有人黎救

明明知道都係個啲套路，但都係睇到眨唔到眼

睇咗第二次
第二次先喊

mx4d 勁撚正

想問吓依家套劇場版個故事係咪完全獨立？
冇睇開我英 想用套戲嚟sip時間

躝啦...

2個星期追晒動畫4季
今日去睇 劇場版做得好出色

好想睇MX4D 不過MCL藍到仆街 不了